FIFA18偷跑消息討論區（4）

唔好放棄

開多個post又鬧多兩日

係未今晚12點後先開ser玩多人？

LM

又玩鬥fake人

唔鬧下交點捱落去

今日冇!
Sony fake!

DLLM EA
EA咁想谷數位版?
就偏唔撚買數位
等多幾日冇所謂

想問一問SHARE既問題

一個PSN可以SET超過一部PS4做常用主機?

老閪都唔買

game舖要執了

等睇12點個post靜哂

慳翻啖氣等下好過啦 都係幾日姐

止唔止2日

share問題關偷跑消息討論區乜事？

一個psn只可以係一部機set做常用

EA正仆街

Agger

係，雖然點都會買Game，但數位貴，不了
由鳩佢谷吧

有了有了

如果數位版 今晚可以download玩？

圖？

真係有!

9up大會又開始

嗯

咁駛唔駛開個SHARE討論區

到今時今日仲咁蠢

數位撚全面進場

有左個仔呀屌你？

佢有嘅意思可能係開左第4個post

lm

伯母有左
佢有多個細佬妹

有性病

之前有巴打晨早開左個下載討論區

蠢夠未呀

有你老母

又開始9up

未跑得出已經第4個post

上黎睇下9up打發時間

都成第4個post 班小學雞唔係覺得冇圖重有人會信下話 用下腦先fake人啦傻仔

有冇師傅夜晚送貨啊

係買數位快D 買

DL 慢到

好撚低質
報假料好好玩咩 小學雞

放工返去訓到12點
打到第二日返工

d貨都唔知到左香港未

好撚多小學雞

應該到咗嘅, 代理keep哂喺倉唔派啫

係倉
偷賣會俾人屌啊

正式宣布買大哨ver
ea ho ball

最衰大哨無實體版

今日一入app 好多pack 送

x2

數位share play 玩到ut架咩..
唔係得一個玩到?

唉巴打

答到唔想答, 自己追下post吧

玩唔到

唔係
肥朗版最後召集

唔好水人啦
買貴版可以，連個d金包都可以share
唔係洗咩送兩包而唔係送一包或者3包

數位版dl 左9gb 但仲有22gb 要今日先有得dl dklm

結果無偷跑，真係29號先有

個個忍唔住買數位

ea又然

金包都可以share咩 ？

好似得

聽日有啦 我覺得係early assess 迫代理hold住唔派得

買左咩版？

你地咁早有得玩
官方請達哥開台為乜

兩樣野黎喎

講達哥好把炮咁

請達哥promo UT

佢偷跑係人情 但點解講到必然咁

因為年年都偷跑

理撚得條友有冇得玩咩,都冇人睇既

玩UT既玩遲一兩日
平兩百幾蚊開包好過

酸

ok ea you win
今晚無偷跑既，返去同朋友share digital ver算了

有冇巴打知之前pc買左17 而家買18個9折係點拎？我係game入面撳冇反應

從fifa睇出港豬如何對抗中共強權

咁多人放棄

想問買左digital version 之後，個redeem code 係點比你？

學埋大陸人啲上綱上線弱智仔

正垃圾

要對抗應該唔玩

數位撚

仲有6個鐘 down乜都夠down啦下話

629

中共就話姐 但人地無偷跑唔係ea錯啵 本身偷跑係人情

等班人酸下

+1 想知

貴兩百不如等多陣算 唔爭在

只好打兩日飛機解悶啦

佢都岩半句既，從FIFA睇出港豬，咪佢自己囉
享受開既灰色地帶著數無左就屌三屌西

打住destiny等fifa
買數位版都唔岀街益game鋪

same here

(但今晚maintenance)

早玩三日加課八舊開pack

當明知有得玩嘅時候但係自己仲打緊17會相當難頂

我打16咋

已經同frd share咗psn acc
係咪是但一邊買都得？
之前係喺佢嗰邊買 我dl

估領藍店, 正式啟動

唔洗訓？
諗住訓到十二點起身打

慢慢等啦
我今晚打18 你地打17

數位版賺得最盡
批俾代理同鋪家都食左二次錢
我係ea都揸正黎做

同埋完全無resell value

你部機加你個fd psn,之後set做常用

好型

等睇EA死ser

信和重去緊貨
呢輪冇就明日請早

想問同fd share play
上網睇最多只可以玩一小時
可唔可以同時各自各玩
或者一齊玩pro club

我型就唔係今日嘅事

放心，呢個機會有5成
但29號我估有7成

等睇你冇得打訓唔著

FIFA 18 C朗主題
你地有無？

係咪自爆

樓上果位威到咁盡
陣間夜少少偷跑有排畀人鞭

番左好多箱貨 要去就快手

宣傳下先 如果決定左今晚打
又想玩PROCLUB
可以考慮下我地
講底想踢咩位
踢左幾耐 大約既踢法

岩岩組班多多支持

C朗都唔夠佢背影型

寶琳間人氣皇直接fb講未有偷跑 應該太多人問

轉頭七點令過觀廣望一望 到時update大家

係 大阪 萬豪酒店 影

唔係29號先開pro club server ?

威威食雞 去大阪

咪玩啦

問哂188
今日唔會有偷跑

乜柒都開哂

班7頭酸到喊

咩事

你識英文？不如你認真睇多次

🙏辛苦了

你就好啦

really？

數位幾錢 400左右都屌住先

屌 觀廣無呀 唔好再比人fake

好酸呀😂😂😂

你睇下人地鬼佬幾撚柒型

笑

講咗幾多日

觀廣事件😂😂😂

係，美斯型啲

打住16先囉

信和門口有一箱箱貨，但係d箱就好似寫住Hot Toy Ltd，應該唔係？

外國有人直播玩club啦

早買早享受 遲買平幾舊

你話呢

仆街ea扣起曬d貨
應該今晚比班6舊幾玩一晚聽日就偷跑😂😂

Pc實體幾時先出

google下hot toy ltd先啦...

已買數位版唔撚等
今晚拿拿林課金砌隊

等多5個幾鐘有得玩
我同friend 夾份買
都係315左右

ut包邊個用

其實玩早幾日又有咩特別？
越早玩咪越快厭
如果出到好似上集咁垃圾
真係完全無興趣

利申：08開始轉fifa

今日晏就你唔係話你好有錢所以買數位架咩
原來同fd share

唔買數位=酸😂😂😂

= 買唔起

唔買=窮人

香港傻西永遠鍾意鬥氣

玩UT老閪都買數位

唔玩UT做乜柒要比錢佢賺

窮人=賣機

2個都有

賣機=有錢

早過人地玩

有錢=買數位

玩開UT就更加唔會比多兩舊等果40包啦

睇個勢唔通真係揸正黎做29先比賣

買數位=傻仔

如果唔係買肥朗版啲人真係對住你笑（唔玩ut既話）

想請問唔玩FUT既係咪買普通版就ok?

貴版包個d野全部關FUT事？

咁你等出19先玩啦

衝緊出去

點解digital係傻仔？

岩

傻仔=上網笑人唔買數位

咁你做乜係呢到出現嘅？

真心問，一隻game可以幾個account dl玩？

Fifa玩成年都唔會厭

真心答，兩個

好撚明顯啦

係，除左提早三日玩

唔識追po？問問問 個撚個都問

唔玩UT就純粹可以早啲玩

30個

過去折箱睇睇

你自己買左咪買左 你又唔係實體偷跑我酸你D乜 講到好似全世界得你一個有咁

有錢仔同人些牙699啊
好rich 濕哂

真有心，用咁多字去屌人

想問下詳細搞share game既步驟
我睇左幾位巴打既簡介都唔係好明點做
自膠先

有錢仔都要share🤣🤣🤣

連打同1隻game都要分黨分派，痴線

google啦

我用較小字既方式答你

Google la

d人打ut打到傻傻地

真心唔好咁小學雞
買同一隻game都要分派

Sony PS4抽中IF mertens點解釋

係囉，好奇怪，係要其他人跟自己既價值

最後變左買實體就係窮撚，買數位就係傻仔，都唔知邏輯
係點黎

你一開口就屌人老母
我唔屌9你咩 傻撚

梗係唔係啦，佢一直dl緊架

Share唔緊要啊 唔好個頭疾頭疾勢話自己好有錢又自爆同人share啦 真係柒撚到呢

覺得值嘅咪買囉
無謂係度互judge

I agree with you

乜原來我係一開口屌人老母咩 不如又cap返圖你睇？

share不了
會bam

係啲group睇到 不過唔知真唔真同埋係咪fifa

Share同有無錢有咩掛勾？

想問而家有無人dl到？佢剩係倒數緊時間

小朋友鐘意互相比較

罵戰完未

是但你啦 u win

咩group

係psn個購買內容有得down

終於有新消息

今日派都聽日先拎啦

咁你答到我買到699同窮有咩掛勾未啊 要同人share既少少少爺仔

偷跑區開嚟罵戰用

簡單講，唔玩ut真係唔怕等，但玩ut爭三日啲卡價已經爭好遠，冇咩野好嘈

我認同鍾意打機既人係會有一份童真既

尋晚dl完

放大睇，個箱QTY係3
有冇可能一個箱入得3隻驚

睇啲小學雞巴打嗌交好有娛樂性
打遲幾日都抵
繼續唔好比佢停

似主機

Cuh果個code好似係ps4 pro

睇個code都見到唔係game啦

其實無偷跑 買數位版同FD share唔係仲好咩，又最快玩到 又平啲

成班吸毒友上哂腦 CUH 7 係ps4 pro

我google d箱既編號，係手制同主機

睇返紀錄
前年16號偷跑
上年24號偷跑

我17比ea ban左
18又入到個webapp 係咪代表玩到18 ut??

你肯定兩個都有？

買隻fifa 就有錢人😂😂

正常都係早3日？

其實ut好好玩，不過無課無咩可能組到英超隊，最多都係玩下土超咁

玩番pro club算

今晚答你

請問點解比人ban

唔偷跑都算，越出越遲

點會呀 英超都大把廢人

根本只係將推出日期推遲幾日，再比你"早幾日玩"

玩遲幾日洗死咩 個個都好似等開飯咁

未玩到：快撚d 啦
玩到：屌 垃圾game 年年都一撚樣

我就係想早幾日打fifa，有咩問題？

第一次玩 想問下UT係一定要同人連線玩先賺到錢 有冇得同電腦打賺錢

已投入數位版嘅懷抱
不嬲都係實體版fans

我都覺我中左毒咁
番工不停mon post，身邊同事都係咁

😂😂😂笑4
緊要過有冇飯食

有

睇呢個post幾多fake news就知有幾多小學雞

想買數位 但牙朗封面咁型想儲

忍唔住啦 反正年年都課小小玩ut

其實抵唔抵玩？

等下年幾十蚊先買返隻碟

其實真係唔識玩先會咁講

carrick 350都入到手既情況下仲會玩唔到

得
但無咁好玩

依家全藍卡都易左好多啦

其實數位板係咪平過實體版

係邊到買最抵屌

Fifa17 都未拎過d1冠軍，不停d2,d1咁做升降機
一到d1又藍卡又橙卡

求救 點解我下載版得8GB

正路黎講唔會

第一次聽

Pro 齋機之前問過大約$28xx 呢度有巴打話實體碟要398 至418

有貨未拆
岩岩行過

老老實實早少少返屋企download啦

有冇人記得上年17數位版幾時開始減價

Zelda

新出未開始玩就問減價

再觀望下，唔止zelda

如果冇記錯：
30%off@Dec

今晚一定比班數位撚開心下玩一晚
聽日就可以名正言順派貨

冇fd買數位 硬食實體

玩飽佢,係廢既玩早一晚會曉飛咩
相反一向識玩既,遲少少真係唔會死架喎

數位不嬲成班傻仔

唔好發動罵戰啦

down 得好撚慢呀嗚呀

駁唔到😂😂😂

停下再繼續

唔係既話有時會跌到好慢

有錢過你就傻仔
繼續日日去game舖問啦

有無人係比左錢但無得dl

Ching 唔係買左普通版咁好笑掛🤣🤣🤣😂😂😂

就係識玩先急想快d玩

例如我今晚開始玩 已經玩到squad battle
咁就已經多其他人4場波

。。。。。。

我係17入面買架
6xx

harddisk冇位

聽日都唔派貨呢度暴動都似

del左野 但而家唔知去邊dl

真係似29號

resume

一半人打緊啦

依家ea個fb都己經比人洗緊版啦😂😂

無dl緊果舊野

我記得上個禮拜行過188，啲老細話今年最早起跑都要28號，希望有早啦

內容庫>已購買

唔會啦
Ea昆班傻仔課金咋
今晚課完聽日賣

上年一新出就買實體，根本懶得換碟，買佐好多game都冇玩
不如等減價先買黎玩，winwin

實體我訂380

洗緊乜？屌佢唔發貨畀人偷跑？

感謝

如果要對數位版公平而唔偷跑,咁邊個對玩switch版果啲公平?
佢地無得玩數位架喎

班鬼佬癲能過呢度d人，屌有幾出奇

苦主

我部PS4 日日彈碟,係咪買數位版好D

咪撚問on9問題啦
明知部機有事

明明隻game已經整好
唔明做咩要分先後

其實點解要為左隻Game嘈
實體又話笑人課金 數位share明明就平過街價
數位又笑人遲玩 講到玩少兩日會死咁
自由市場 你覺得值就買架啦
幾百蚊 出去食餐飯都呢個價啦
利申 實體撚想儲碟

已經放棄左 冇得偷就算 反正又冇玩ut 比多2舊早幾日玩 窮撚自問屌唔過

想問下同fd 夾 d pack 係咪得一個有

幾時變咗有錢都要俾人笑

請問點先有呢個C朗主題? 要買左數位版先可以下載?

用腦諗下都知啦屌
買一隻GAME得一個PACK
咁你問幾多個人有?

俾完錢 之後就咁 唔俾下載

有無巴打解決到？ thank

面對現實啦
有朋友夾返一半仲平過你買實體

認真收聽日應該有黃金商場 希望在明天

X2

你都係咁？ 搞咩呀

樓上兩位爬文啦

比咗錢就會自動比幫你down

唔好問埋啲智障問題啦一陣又俾人笑買單dowload係弱智架喇
去返你自己acc purchased 咪有得download囉

即刻番去dl

算啦，買699再share玩UT最實際

唔係
on9先買數位

已讀 唔好意思

Ok thank

重複
入fifa17買 629.1

明白。感覺上對分隻game平左。又可以課多DD

如果A share左比B用B機down完之後set番自己屋企部A機做常用ps4, B有冇影響?

已購買內容都係倒數緊，點先下載到？

咁實體版share咪又平過你

屌 我買貴左150coin

年年都整英超英人隊打到上D1

b 用A帳單隻GAME之後登出再用番B帳登入就可以(要先常用A帳)
而A就乜都唔洗理

真係好撚蠢

真心想問 實體版都有得share?

自己download 緊

自屌先
a番番去a機整常用a帳；
之後b番番b機整常用b帳，
ab都可以照玩?

要share先解除自己常用自己先。可以A常用B B常用A。

連登係咁

啪開兩邊一人一邊

彈開啦窮撚

呢個post真係好撚正

普通版無得今晚玩。買時睇下內容先啦。。利申已買肥郎

Ea根本無諗過照顧switch玩家 開多條路掠水 佢一路都係話當手提機咁出如果最後整到好似以前psp質素就真係慘 擺明撚鳩你

關我撚事

不可救藥

數位版班傻仔真係好好笑

好多人轉左去買digital
Game舖先係真正輸家

EA 今鋪賺死了

俾人煩咗成個禮拜仲要冇得賺

EA收game鋪皮

做乜撚野

下年堆GAME鋪仲會唔會守規矩

貨都唔撚派 點有得唔防

唔派，有得點唔守

再噪貨都唔派比你

堅決唔俾無謂錢EA

想問下點解係PSN到比左錢但係無開始下載
淨係寫住無法購買

咪由班傻仔開心一兩晚😂😂😂😂

入已購買dl

又過一日
今日 昨日 前日 係咁追post 究竟偷跑左未？
好 訓個靚教聽日再追過
我一定買實體版 等下
各位加油

聽日繼續俾人撚狗

屌我上個post咪影曬出黎教過曬囉

出左實體版就撚返佢地轉頭
睇佢撚得我幾耐

唔該巴打

仆街EA，上年就要屌佢英超計分板，今年都要屌佢hold貨
你全球hold都話，而家淨係得香港hold

預購左499有無得升番去朗哥版??

無

PSN既野好似無得轉。等下啦

有呀

比多六百幾

瞓醒準備打機諗緊放八舊水定千六

千六。等睇抽好野

咁等下了

藍店買有保證啲

買實體既好處係可以二手放返出去
年年就出新一代fifa都會早少少賣走上一代幫補下

大哨版有咩唔同

成個post最撚on9係你喎

你個on9係咪俾定錢無dl就出左去啊

懶撚到

唔該 我想問下 我細佬之前買左2k 之後share左俾個fd 但我今次FIFA18 可唔可以share俾第個fd ?

可以 不過會好撚麻煩

Ohh 有無文睇下點搞？
師兄答唔答到？

前者要解除常用 變左無得玩2K
後者要常用你個帳

實過我訂350咋喎

Ohh 硬食629了

對牙哨出嚟

但送果D包係主帳號先用到。。都唔算硬食

trom hkqgamer

“FIFA 18 預訂資訊❗
由於代理尚未有出貨消息🤦🏻‍♂
暫只能確定29號正日交收
為方便大家偷跑可以盡快拎game💪🏻
大家可以回覆呢幾日方便交收嘅站🙏🏻
我地一偷跑就會安排暴走路線🙏🏻🙏🏻🙏🏻”

諗住係一隻驚 兩個人玩到

最大問題我好無乜玩ut

今年玩下囉！

fair enough

聽日機會又微左

今年ea好波
打撚巢班game舖屎忽鬼

話知佢地啦仲有兩個鐘肥朗版開波

得主AC先有包?

數位版萬歲
窮撚睇人打機啦

等多日，聽日收工都未有實體就真係數位了

偷跑黨覆亡

如果同fd share. 咁佢係咪會用我個帳號名開FIFA??

係。比錢果個AC

數位版全面進場

仨巴

數位版今晚可以玩了

699就當自己有錢佬
on9

儍仔你今晚慢慢打飛機啦，可能要打多幾晚㖭，千其唔好忍唔住買數位版呀

on9 比多兩舊就當自己好有錢？

Fifa 18 數位版普通版要29號
特別版就26...咁狗既

其實貴$200 買朗拿度, 果D包包有無用????
定係等多3日買400蚊, 然後課金去抽仲抵?

佢冇話自己好有錢喎,只係笑你係窮撚咋明唔明呀？你真係慘又窮又冇腦

認真 玩開ut覺得抽2500果隻先有用

認真, 咁應該買699定629好???想今晚玩

入17 game買699有折

dl撚緊啦謝拉

無17 上集唔得閒無玩到

你估個個好似你咁垃圾好似中左毒癮咁咩😂😂😂

幾多折

唉忍唔到手買左數位版，不過係pc

9折=629

仆街，已經鏟撚咗隻17

屌咁搞真係推到5都買唔到碟

冇話毒癮咁嚴重嘅，只不過今晚有得玩係幾開心咁囉，冇得玩又要捕住幾時有得偷跑失望又失望遮，其實真係碎料

偷跑玩完

裝返/dl返再買18再鏟囉你仲有個零鐘

見到個post d罵戰真係好好笑
香港人打機就係咁

番緊去準備十二點開波

On9仔
其實無人care

有幾多知係為左儲盒而買實體

姐係抽銀包? 其實真心肥哨版d包好定課金買好d? 利申:未正式玩過ut

我 但係其實就黎失守

唔係，佢有隻係用課金買coins 2500／Game錢10萬定100抽一次
果D中100大易好多同埋多好多

不過肥哨版就先玩先亨受，個人覺得果40包唔太有用
除非好歐洲，唔係一開始bid 500蚊意甲／德甲D人夠用住
跟住返工炒下球員，炒下RENEW卡賺錢買人

利申：唔課金

玩UT可以好似睇股票咁
低買高賣，有D人唔記得set最低價／set錯即決

最on9我試過2000蚊買到利雲度同埋800蚊買到黑卡小法佬定咩

課金唔係剩係買fifa points 咩? 我目標係全隊識得能力值80up+全盛亨利

炒卡又係點玩?

其實全隊80+唔難
我上一代用阿狗+垃圾猁為主
德甲就慕遜加柏+利華+多仔

佢D普通金卡其實唔難BID
如果唔課金，一晚打一個league，2個月到應該夠齊team

都係低買高賣
不過我覺得買續約卡／球員位置卡最賺錢
返工禁下，唔打比賽都賺都幾皮野
對於唔課金黎講，初期幾皮野都唔少

有冇得炒真錢？

連登真係咁撚多小學雞 ...

見有人上網賣卡，但點交收就唔知
我自己就唔鍾意課金打機

咁我唔買肥哨版,留番買point,希望有特別pack有一定機會中一個legend就正

從未課金,今次只為亨利破戒

睇完都係唔明, 已買699 反正都係差70蚊, 唔差在

個人意見黎，帶返頭盔先
因間有痴線佬屌我唔識玩UT亂教人就唔好

呢個真 我玩xb個10個鐘 開曬coin boost完trial個時已經82
唔洗驚追唔到

可以賣coins,不過有可能比EA BAM

反而玩UT最怕 D繽約卡越黎越貴
核心果14－15個全部有咁多續咁多最穩陣

RENEW卡 D通脹快到追唔上

dl到最後果幾gb突然勁慢剩下100分鐘，diu

Sell coins

黑卡坐底九千幾

係囉800係咪吹大左

sor9 打少左個0

唔課金想整隊亞洲人外流隊

買左外星人版
FF緊UT抽到咩正野
利申:由第一年UT玩到17都唔識炒卡搵錢
永遠都係瘋狂打防反搵錢

通宵賣FIFA

聽講全港game 鋪通宵散貨

唔洗驚我真心只為用亨利玩ut,對黑卡,藍卡冇咩興趣,所以其他位係d識嘅人+金卡+個個都80以上就夠,抽到黑卡,藍卡都係賣出去籌旗買全盛亨利/其他 legend

上個po樓主

撚到29號

勤力打
享利唔難嘅

正式咪29
偷跑就冇人答到你

我 絕不失守

買貴版就黎有得玩，羨煞旁人

我都堅持緊

問題係3個版本 同埋應該係大細哨之後,第三多人想要嘅legend, 我諗legend最少人想要應該係hagi/芬蘭果個

聽日如果有實體咁買數位果堆咪比人撚狗咁撚？

Ok👌 依加出緊去，thanks!

理撚得你
我4分鐘後有得玩啦

太遲喇，而家排到對面廣華

！開波！

開波

開波，同周公

屌

無frd夾18

開波
但條片無得飛嘅？
一定要睇晒

一開波睇馬德里打吡先

窮撚愛f f

仲要裝埋game先有得玩

屌
啲遠射罰球勁易入

玩緊

Fifa17

唔係講偷跑就躝啦 以為有人會提子你有得玩先？

玩住EA access嗰10個鐘等偷跑

使唔使咁惡呀

利申: 等緊實體

過唔到points 既
買完要入FIFA 17 先？
我買完直接入FIFA 18 唔見有points 過落去

死麥基 決定做你敵人了

建議玩到既開個fifa討論post

我過到

係17入面買point再入返18？

yes

人哋比多200就係要上嚟威
又可以話鳩你哋窮撚

咁撚串 唔講以為200萬

好撚驚到時過唔到

聽日偷跑佢地就知味道

係咪唔洗入code, 直接入ut 就換左肥朗版既pack?

點解SEND 代碼比認証EA帳號, SEND極都無EMAIL收....

玩緊正式版既巴打同demo有咩唔同

Download緊...點解得8gb，是否正常

仲裝緊
Btw 感覺上無demo咁屈速
同埋後衛包抄有番d sense
唔會兩個一齊on99標/行住
節奏上似番真波

動作快少少
其實同demo 唔差得遠
有少少失望

8gb for開驚，全驚35.x gb

今集d底線傳中好鳩

Speed

傳中啲禁法好似唔同左？

嚇死我

宜家買c朗版係咪就可以玩得？？

已經無得買喇巴打

有喎, dl緊

即買即玩

丙朗係早2日download
真朗係即買即玩

pc而家買c朗版會唔會有得玩

今集射波易咗 亂鳩咁射都入

Pro club d高佬仲有冇咁屈機

Gameman深夜貼呢張唔知有咩隱喻呢

今日好大機會

有定冇 講清楚好喎

打咗幾場UT
場場都大手交易

優先玩既數位版尋晚開始玩得，唔會出現比多左錢反而仲遲過偷跑呢個情況...
我估供應商都係驚出現呢個狀況比人叫回水所以先hold住d貨

今日有架啦

冇

睇咩睇 幫手去睇野仲要比人咬
不了

唔洗扮啦，我認得username

同感
今日應該要賣啦

成班人又唔肯比錢
又係到打飛機話應該要賣啦

大佬呀﹐唔玩UT點解要比多幾舊買同一隻驚先

我想問係英國同香港friend 玩pro club 係咪會lag

小小lag仲會有

笑撚死 樓上d ching都話想儲盒
係要屈人唔比錢

關咩撚野事
鐘意買實體都唔得？

無論你講咩都有人屈你另一樣

熟客已拎，街客今日留意中午

冇圖一律唔洗理

晨早流流推老母出黎接客?

應佢都曬氣啦，直接block左佢

佢老母剩係接熟客 叫我地等中午

邊撚到有game鋪開9點

咁早啲返去派貨畀熟客又唔係唔得嘅

好撚假

唔買UT版earlier access =唔肯比錢
笑4

得喇,今年比數位撚然左喇,今日要有喇掛

如果有貨班友一定貼出黎威

最好今日有貨
聽日day off全日玩

真

講真 如果實體仲早過數位咁真係講唔通既

但唔該今日好有了

屌你老母訓撚醒未呀？
未就乖乖地上床訓啦

食晏出黃金再包膠

數位狗有得玩即刻靜曬

其實點解外國已經出哂實體 佢地無數位early access咩 ea是咪撚鳩香港

終於

係咪有人得罪左ea鬼婆

等29號啦

我成3點先出去，如果真係有可能大把人早過我po

仲有咩理由要等到29先出貨

收工去睇

真係有就走堂去買

今日咋病sick leave
聽日day off玩足兩日

今日冇 聽日都冇就好笑

打到好累

已經忍到1日 唔差在忍多三日

我一早買左數位版琴晚開始玩緊啦

買左數位版既不如專心玩啦，仲入黎做乜春

有冇巴打知灣仔188有貨未

廢人要刷存在感

夠你地廢咩
我都玩緊數位版
我都鍾意入黎
吹咩

好景拆緊細貨，大貨未返，要買請狗衝

開左TG，有興趣巴打自己入

入你老母 小圈子狗

傾咩既先

邊有咁早開

開tg又唔加密 開過啦

好威

本身等偷跑
琴晚果斷買左數位
今朝玩得

唔好撚理d on9啦
唔係話要屌買數位版果d on9
係屌買完數位版又要衝出黎柒果堆on9
撐大你屎眼望撚清楚啦
偷跑消息討論區呀
唔撚識字就專心讀書啦

感覺點？ 真係屈速？

me 2,
仲有一個原因就係 間唔中 會彈碟
所以今年轉投數位

得傳中唔同左
無咩屈速

人在好景
上電梯一層前面靠右嗰間
已有偷跑$398

好景張圖幾多年前 ？

去開好景都知樓下間花舖執左好撚耐

雞煲呢

有時間關心下你老母，年紀唔細重要接客

傳中有咩唔同？
等緊碟

如果有, 放工又要死過去黃金買

啱啱去完信和同黃金
兩間熟鋪都話一點半番貨

先買一個月access
然後再用9折買fifa就依家開得game

買札花去拜你老母啦

收皮啦 屌你老母

成個post都係假消息同互屌

收皮啦屌你老母

咁惡

成個ON9仔衝住出黎搶話自己買貴左咁

個位巴打早幾個回覆先話自己買左數位版開心遊玩緊, 轉個頭又話啱啱去完信和同黃金, 做咩尻

笑能到我喊

灣仔188 琴晩有貨到
啱先經過有間開左有得買
$398

收檔啦數位狗
弱智到上面話自己買左數位下一兩個REPLY就話有貨
智力有冇70?

今日都無真係奉獻$629就算

唔弱智都唔會用6舊幾買數位

傳中改到好難
見堆中意爆底既人狂出垃圾波好好笑

利申：只玩pro club

條撚樣串柒柒玩緊數位仲出黎FAKE 唔屌佢老母對唔住自己

唔好恰弱智啦
佢老母己經好慘
出黎做雞仲要比個敗家仔拎6舊幾買隻GAME

今日一定冇
留名等睇你堅買629

信和今日有貨

即刻去先

繼續block on9仔

其實又唔係話買數位版有咩問題, 大家經濟負擔唔同, 但買完仲走入個POST搞搞震就真係有啲ON9 三唔識七, 唔通你玩到我會好羨慕你咩 GAME炸大佬

求其搵人覆又fake??

大家手足都唔槍口對外
撚足幾日
好低質

Cap埋店名啦

鋪名要cut埋架咩？ on99

係咪要買大哨版先有折？？？

Block左好多人

做乜撚野咁多7頭係到互fake係咪好撚好笑 好撚有優越感

部機成日彈碟加手痕最後入左數位
祝實體巴打快d有得玩

MATA LOL果邊係咪唔睇

毒撚一生最期待就係幾時出game，你地係咁fake人仲有冇人性架屌

部機用耐左係咪都會彈碟

打打下斷左都灰喎

利申： 訂左實體

屌咪撚on9啦真心 其實大部分人都係想快d打到機姐 你係到fake黎fake去成個小學雞咁有咩意思?

我部機係fifa 14 bundle 個陣買
前年開始已經彈 整左膠紙少左彈但有時都會

預購左大哨版 但係一開game係咁彈 點算
利申:pc

換機

有咩好嘈 我數位都好想實體快d出（同fd夾仲平過實體，唔係咩買左就係有錢）
因為我主要係打打pro club

有得買未呀屌

一陣又有影d紙箱以為係fifa

岩岩都見到

圖

你全家死曬未？

伯母食完晏接緊客？

又黎啦

伯母喺灣仔企緊街，準備兩點接客

你唔悶我都悶啦屌

唔洗理個進擊的彤 一睇就知on9仔 出左幾次fake料仲未玩夠

其實已經block左佢, 大家由佢單機咪得

唔洗再應個on9仔，直接無視

屌你到底係咩人至可以得閒到為左fake人攞兩個fb自己同自己講野再cap埋圖

Block左佢吧啦

要fake人首先要fake埋自己

呢班fake狗同以為自己已經玩緊數位好威果班柒頭

肯撚定係game入面輸打贏要果堆，贏波做埋d狗西野，輸波就開咪屌鳩柒人果堆囉
其實你地知唔知自己好撚柒廢呀，係其他正常人眼中當你地係狗亂鳩咁吠咋

如果今日都冇 EA系咩玩法 上年都偷左3-4日

唔玩UT所以只會買普通版
今年無偷跑嘅話想買數位版
但數位版又貴d
部機有時會彈碟

有無巴打知信和好景宜家咩情況？

fifa版主機等緊你

人地ea一定要早賣比你咩 今年要比錢先有early access 唔比錢都有既話下年搵邊個買
仲有29號推出黎你都死死地氣買架啦 講咁多廢話做咩

其實無咩分別
fifa都擺一排 得閒拎出黎玩

gamehit 個肥佬好撚串
幫你買野仲咁撚樣

淘寶買 最貴都係300 唔使

PS4新手

想問下如果實體版彈碟有冇得好似數位版咁將成隻GAME既所有野

DOWN落主機到唔洗用碟玩

[member]Gameman話今日未必有

屌自膠

無得偷跑就上網買4xx果隻
唔益game鋪

[member]

Facebook話我知 上年今日已經有得玩

有冇FB LINK?

呢個好似係真架喎

打到好攰了
你地仲未有得玩咩

起喜利買架
係地仲唔去就比人買曬架啦

一陣9 衝落鰂魚涌，希望報喜比大家

已買一樓果間

仆街
得返幾隻咋

fake ga

[member]灣仔188 有貨番！！！岩岩開岩岩有$398[member]

最快聽日皇天擊殺數位狗

圖定老母

難分真與假

去緊沙田幫眾巴打們睇下，上年沙廣間野都有偷跑

睇來EA執正來做 針對香港

好撚好笑，屌你老尾

好撚on9

username

系 吾

其實ea咁樣揸正黎做
逼到有班人轉去買數位版
少左一堆人買碟 到時game鋪 代理生意下滑
佢地唔會同ea炸型咩？

利申 等緊碟

29號前冇碟,會唔會貴過398？

有碟

啱啱問咗相熟老細, 佢話今日大約五六點,可能有貨到😥

伯母五六點可預約?

唔洗預約 而家屌得啦

On9啦你

今次又關Game鋪咩事

日撚日有人9up

假架 已打電話問

問過海關
佢地扣起左批貨
29號都唔會有得買

其實fake黎做咩
玩咁耐都悶啦 正正經經傾下咪算

小學雞攞存在感 你地唔明架喇

D人食飽飯無野做

正經就冇野傾

今集proclub人仔速度緊要啲定身位

Swich個撚狗post就撚外人
你地就撚自己友

黃金冇，琴晚開返隻BF1發現好撚好玩，決定等2手Fifa la

安已不

灣仔188 而家未有，相熟老闆話今晚都冇咩機會

Btw 好少一次過block咁多人

報左驚

不安

我都係n年無開隻bf1，琴日玩左陣，有得試玩新地圖

我都開翻隻nier黎玩
就完一周目

ea 趕盡殺絕，係佢地逼我架

咁啱有得試玩沙皇 幫我忍埋呢兩日

痴左線

有無黃金手足

今年應該29號

唔係嘅 數位囉

想問數位版今日都買到？ 同埋實體有幾多個版本？

lunch行過唔見有貨落

旺角有無啊

有巴打3點去睇

黃金信和好景個d有冇

等好消息

唔係唔去啦咩

唔去係第二個黎
去係我

三點先去啦，都就兩點半

你中意啦

1001

大家唔洗心急
我4點幾會出一轉旺角

屌你老母今年第一年有得玩FIFA,咁黎玩我

今晚返夜 聽日放假 一陣返工岀去睇下有無 無買2k聽日放假玩算

仆你個街垃圾EA

鰂魚涌萬利話今日未必有

而家係荃灣廣場
諗緊去唔去荃豐睇下有無
但係一隔陣又要行返去荃灣西
好撚遠

唔洗去都得啦

仆街EA

其實都等左咁耐 都唔差果幾日 有咩好急

睇黎要開埋第5個post

188 仲未有

一陣要去旺角，去得又想睇下有冇，但又明知機會唔大

今日唔會有，批發話29號

係喎，D新場唔錯，立即買左個pass，疊埋心水等fifa二手算9數

戇鳩架EA

想問下屯門置樂個堆鋪收幾點？

剩係撚鳩香港 ea擺明玩針對

有咩咁on9

黃金問左幾間都話29😑😑😑
有個老闆仲驚過我，佢話驚好多人買數位

實係香港玩家球技太了得EA眼紅

好慘

七點幾收晒

EA 撚死班細店😂😂

唔知關唔關事 9月2號 有冇人去睇下

無偷跑架啦 等29號啦

突發觀廣堅番大貨，快衝
老細話遲過數位入貨唔多
要就快

數位版贏撚曬

7點幾就收
咁我29/9要去觀塘買了
唔該巴打

咁耐都冇 係咪為咗避免啲「有錢人」投訴我哋點解咁早有得玩 但自己比貴咗

啲GAME舖老細串過馬撚，谷鬼氣前日返到屋企即買數位
唔會再益GAME 舖

可能係 投訴之都並非浪得虛名

其實就唔急既, 之前又係咁搶左2-3年, 年年玩到聖誕咁上下就玩厭棄左
不過EA今年整到2邊差咁遠, D game舖死梗....

多數係啦，如果有偷跑，會違反商品說明條例，有屎忽鬼投訴就會好麻煩

圖呢
屌你老母
你老母好嗎？

2分鐘之前先行過 收皮啦

你老母呢？

等29啦
邊間偷跑，EA/代理/供應商就會black list 佢

賣你屎忽？

冇圖就咪撚講啦

Game鋪年年入大貨 今鋪比ea收左皮

鬼叫呢度班撚屌係咁Fake 鳩人

D 老闆應該答到燥

似係直程唔派貨
全世界一齊跑佢捉得邊間

你老母$398 1q

Fake人者係on9 無圖都相既仲on9

信

fake人閪狗每日瞓醒被狗屌

有啲巴打一面話唔使咁早玩一面屌點解仲未有得賣

真係偷跑既話d game鋪fb會講啦 忍下啦

想問實體正價係幾錢？

數位版點解貴 又冇硬件成本

如果偷賣真係俾班有錢人嘈死

死全家

但係有得share玩

要畀條路 game店搵食，但今次fifa已轉digital 版

即係一個買 可以share 比個fd？

188 全部冇得賣，等29號啦

唔洗屌d fake人撚，直接block就得

好正

啱啱去睇都未有呢張

張圖要用到28號

建議零售價不嬲得1個 只係game鋪會賣平幾十同數位版/大型連鎖鋪抗衡

應該係比人問到燥底

緊係
已經比數位搶唔少客
仲要有咁多街客問完又問
唔燥先奇

EA👏🏻👏🏻👏🏻撚驚鋪

得既咩？同一時間玩online都無問題？

慳番啦
真係有再出啦

如果無偷跑, 我買返數位普通算, 射落海好過益game鋪

我 本身都覺得唔差幾日 但見啲鬼佬已經玩咗成個禮拜香港都未有就想屌ea 人真係有上下之分

我少左個藉口說服自己走堂

ea我輸了

返去買數位

又焗又熱
出乜鬼

Ea 又贏

我等係真係等我朗個盒
咁難得做封面

輸既係GAME鋪姐, 分分鐘佢地少左3-4成人黎買實體, 個個都走去買數位

仲諗住聽日番香港實有得玩

Ea sports
真係驚

唔洗等
代理擺貨係個倉到
29號先揾司機送貨

已買digital version

得，一齊玩pro club都得

真 普通版冇偷跑平得嗰20蚊
數位版安坐家中dl就得
貴版更加買數位版早三日玩
除咗為咗個盒嗰啲人

慘 fifa都變蟹貨

數位鸁返次

Game鋪大收皮

收工返去down數位版有無得即玩？

開始想買數位 其實貴幾多？ 我會玩utv

買數位吧拉

仲等

貴果兩個版本咪有

但數位有咩唔同？送UT pack?

ut pack 加三日優先

頂唔順 剛買了數位版了

其實識share game 都唔明點解會貴

大啲機會抽到勁人？

冇，絕對冇分別

而家仲有得買？

大哨版ut pack點分？
2個都會歞示有2包 自己自動自覺一人抽一包？

之前訂左普通數位版
依家見個個玩UT 好開心
好想可以轉肥郎版即刻開波

冇得分，得一個人有
咁三百幾有冇都算啦
實際我都未redeem, 掛住pro club

識喜利老細
話今年捉得好嚴 預今年唔會偷跑到

C ron版同普通差150蚊 點好 應該等唔到

用fifa 17仲有無10%off

C朗同肥朗版都已經可以即玩？
定只係肥朗版得

標準449 仲有無9折

應該就係啦

兩個都得

除左standard 其他都得

放棄實體了

屌原來得光頭朗有9折 球王朗無

收工返去買

係

你地就好﹐我成十個同事訂曬實體迫住等

好羨慕班仆街有得玩
同朋友訂左實體

咁似乎買大哨版好啲

sorry 新手一問 係咪真係可以share game

話時話 Sony去左邊

數位可以

唔撚得呀

連登真係好多傻仔

實體次次都大貨 訂乜鬼

我朗449果隻都玩到？

Coffee老母就快比人輪問到燥

唔得啦 得既話我諗人人狗衝

[url]得條撚,撚下CD-ROM先[/url]

得,早兩日access
己狗衝

thanks 再想問下2個係分開ac架可 意思即係可以online friendly？

sorry完全無經驗

原來係歡喜哥唔比出貨

葡萄閪

已經潛咗喇仲敢出聲咩

你download 既acc share 姐
玩果個acc 都唔係一樣

其實google下 第一個post就係

越早玩越快厭
呢個好笑

關鍵字係咩

想問實體係咪得普通版？

你正常諗下打個PS4 SHARE GAME已經有啦

share數位既話 d pack係比邊部機

咪撚再講條垃圾啦

路在口邊阿

EA

死撚左

4個post都未有

垃圾到又話25號

想知班護主犬仲有咩意見想表達

唔怪得啦

用腦啦大佬呀

好景無

25號 硬頸

Game舖今次玩L完
入咁多貨無得偷跑
大把人轉哂去download

仆街連自己想問嘅問題個key word都唔撚知?
呢個po因乜解究咁多on9

已轉

有曬線索架

咁鐘意賣game唔貼價錢

呢樣真心閪

爽玩左成日

啱啱好今日開始放3日假
啱啱玩數位版玩到攰出左街
你地仲未有得玩咩

其實點解要咁做

可能會賣平啲 不過諗住第一日一有就買所以都食唔到著數 ea專登撚鳩香港game鋪真係慘

[member] 係大埔問左 最早都要聽晚飯後 但係唔一定有 老板聲稱點都好應該28有貨

等唔能到啦 買數位算 比左100蚊訂都咁話

自膠

同個fd share翻 差唔多錢

3日後都開始玩到熟曬都唔想玩咁耐LU
但你地到時先開始玩

玩住2K等 咁多貨過兩日落驚舖義海價入手

咁我包你search完都唔識睇

EA好波
我益哂EA都唔會益d game舖

大家快d轉download啦
449version, 28凌晨都有得玩
唔洗等game舖

係你要放完假無得玩咋 傻閪

宜家你有冇得玩呀柒頭皮

449 有冇得係fifa 17 買 9折??

你真係好on9 比6舊水玩3日

28號先玩得呀
我宜家玩緊啦

29號出28點會冇

有
你係fifa 17入面就有

On9得過你睇住人玩3日先有得玩

有fd share 仲平左

有utube片教埋架wor

公然虐蓄小心比人告牙

我叫緊d人轉download wo
唔好益game舖
你話錯人啦渠頭

可以早d玩都認叻
好撚小學雞

笑撚死
好撚叻呀

你好得閒咁喎
梗係啦
你都無得提早3日玩

不過出左switch版先等我入手之後踩下啲垃圾版本

反而想知EARLY ACCESS 又走入黎搞事嘅最後可以去到幾勁唔講以為可以代表香港出去打比賽

其實你咁急住依三日玩 係咪因為你有絕症過唔撚到星期六?

ho ball

屌 個白痴仔好撚煩

笑撚左

巴打問邊間？ 我晏晝打電話問恆星佢話未知幾時有

買早少少都有得認屎認屁
佢地人生都應該好失敗吓

成班怨婦咁起度屌人地唔比偷跑比你地早幾日玩
人地奉旨比你地既咩
有骨氣既就唔好嘈比多幾舊水上網買啦

達群

交換psn 打返場

28有貨

你快撚d 打機啦! 唔好再上黎喇
就黎夠鐘入棺材喇仆街

Enjoy FIFA

笑能到